你地呢排有冇啲好奇怪嘅電話打黎？

一星期收到2個電話都係老野打黎

第一個就係阿伯黎
話咩bb呀 我好掛住你呀
我一聽打錯電話 cut佢線 同block咗佢

咁一個打錯都正常嘅

跟住今朝又有個阿姨打黎
呢個人就搵乜乜玲嘅
我身邊冇人有個玲字 咁我都係cut 線加block佢

隔一陣佢就留言比我 但我唔敢聽 覺得好恐怖

你地有冇人都係咁

就快7月節，係咁㗎喇

認真呢 唔好嚇我好驚

打錯啫

希望係咁

忍唔住叫同事陪我聽咗個留言
係打完唔記得收線嘅聲黎
都話打錯仲係咁打黎

十年都冇人打錯過我電話 突然有所以都幾驚

頭幾個number都同我一樣
嚇咗嚇

你個電話印左係一樓一門口

唔好再打黎 我唔會聽㗎

唔會掛 我冇得罪咩人喎

又黎啦
我係咪應該聽佢電話叫佢唔好再打黎

你睇下你後面

其實樓主有冇諗過真係聽下個電話

樓主，下世小心d

點解唔聽下留言信箱
咁咪知佢係打嚟做咩

錄音喇 老子甚麼鬼也不怕

睇下佢重有咩新嘢講

有 但我驚

辣殺

唔好咁

聽過第一個 係背景好嘈
即係打黎我冇聽佢又冇收線個隻

我認我係

我怕但係

屌你聽個留言都唔撚敢 死左去算啦

聽咗
第二個佢有講嘢 但聽唔明